你係黃既就盡快賣樓 等藍絲接火棒 之後拎錢建立新香港

黃既就唔好買sell hk既樓 買左正契弟

On9

你諗清楚你個邏輯有冇問題先出Post啦，柒頭

戇鳩仔 返屋企打飛機啦